要人要人要人!!!! 出門Shooping需知 西環名牌買唔起

出街係要回歸思考
冷靜考慮最基本4點: 1.人數 （多人買就一定唔會差得去邊）
2.考慮得失 (對成個銀行戶口黎講)
3.主場之利 (邊個係消費者?)
4.支援方法 (不要支付寶)
5.離開方法 (唔好亂碌卡)

------------------------------

如果你係出發前至現場有幾樣野要留意

1.決定裝備,出街前決定做咩角色,就著拎咩裝備。
唔係咩都拎出街就好,考慮返靈活度,防禦力...基至天氣。
個人證件跟身,要拉鏈。背包裝備可隨時即棄。

2.留意地鐵封站
(個人意見 :最理想有連續兩個站係無封既先留。
注意狗鐵:極有可能夾埋,單開一個站,之後極速封站。
捉大量既人,係10月前END GAME。)

3.如果係到現場,要觀察人數,防線,對方兵種,裝備。
事不可為即走!守,退,轉場,自己分析,果斷!
勿後面等前面,前面守後面 無限LOOP
定左要走,勸下就自己走,不用辯論大會。

4.留意體力同距離,不可離群。(人地全日就準備跑50米而已)
保持聯絡,定安全的聚合點。

5.時刻留意網上資訊,
加上現場自己客觀分析。
問人意見可以,但自己做決定。(某:後果自負)

6.現場最好有記者,有事大叫記者,紀錄事實。

7.做好最壞打算:離開路線1.2.3...
救援點係邊,如何棄裝,如何變身。

8.背定律師電話(民陣法律支援：65499452),被捕時:記得冇野講 。受傷就睇醫生(照計被捕時間)。

----------------------------------
各位手足。早上一定有人轉風，但有些部份我覺得有理,不如分析下先。
琴晚葵芳斬人,事情係點先其他POST有講。

我地理性D諗。
斬人之後,警方好嬲。
警方開通霄,布兵西環。
某人最最最希望係西環開波,地鐵斷左,西環係好難走(上次都知)。

今晚就算冇人想開沒波都搵臥底開波,之後叫"西環要人"。
唔係想講西環開波一定係鬼,一齊都係睇人數,我唔分化。
睇人數
睇人數
睇人數

PS:個個門都唔出,咪冇人數，冇經濟囉。
大陸人唔黎,香港玩完,要消費
不去行街，都嘆下地鐵河再算,不暴力,不集會,欣賞地鐵新裝既CCTV。

以上轉貼,反對暴力。

注意狗鐵:極有可能夾埋,單開一個站,之後極速封站。
捉大量既人,係10月前END GAME。